【愛駒上陣帶妻女入場】被馬迷嗌錯Leon！郭富城：我叫Aaron

在郭富城入場時，發生一段小插曲，有一位馬迷上前叫郭富城影相，但叫了「Leon(黎明)，可不可以影張相？」，郭富城則回應：「我叫Aaron。」

我愛黎明